有朋友問我拎邀請碼

我可以係邊到睇返以前個交易Id?